塞到被罷工, 今日下午可以各區開花？？？

各位和理非接力
多謝每一位塞鐵塞隧巴絲打手足

塞到被罷工, 今日下午可以各區開花？？？

落去接力

會唔會有啲急依家距離lunch Time得幾個鐘
不過有人出都會出

Pish

晏晝一齊開花！

開咩花 留力聽朝再黎明啦
朝早行動有用好多

好急
踩左兩日而家成日酸哂
係Poly 走甩既手足都要時間recover

每日做好任務就夠

好好太多突然

貪心有時係失敗既主因

晏晝開花幾好 可以迫人收工

有200手足今日提堂

手足係咪理解錯咗?
唔係迫，係幫佢哋收工

大家共識係聽日再黎明行動？
玩足一日先可以玩死班狗
下午和理非唔同朝早手足黎明行動
各不影響大家！！！

係減低工時 加人工

冇準備就唔好舉辦太多活動

一係就唔好搞
一搞就要成功

全力支持

休息 明天再黎明

好多人都頂唔順

比勇武休息一陣 補充物資 最重要係制訂更新攻略
和你塞 都好有效